社會實驗：擺箱口罩喺街

寫明每人限攞一個、有需要嘅人先好攞
會發生咩事？

果個人會比人屌得1箱咁少

擺幾個CONDOM係地下都得

香港人太有中國人基因
實會有毆鬥發生

先唔會攞，免費冇好野。

索撚哂d精吹返乾再拎去送比人，不了

成箱抬走

解款車啲錢都瘋搶
口罩？

跑第一既成箱攞走
唔好睇少藍屍數量

g持樓主
不過可摸耳留一盒畀我
唔介意俾錢買的

一定好快唔見成箱

廢老會以為一個等於一箱

樓豬幾時擺，上樓睇今鋪

擺個牌喺到 5 蚊一個

自己負責收錢

睇下規格同質地先啦.

不如你試下有無人偷好撚過
記得搵機錄撚住佢
擺明裝彈弓你會唔錄得唔清掛
到時班狗唔拉人就可以煲大佢

將你老母除晒衫綁喺八腳凳
會發生咩事
無聊垃圾PO

咁佢會俾人追，因為佢捧住箱嘢跑得慢，所以會俾人追到

有得你地攞仲想點

M巾都得

真華人都係仆街

兩盒 thanks

我諗啲人有理冇理都搶咗先

要兩盒，感謝🙏🏻

場面一定好熱鬧

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

2盒Thanks🙏

本週一，首爾市疾病管理課金課長在例行記者會上表示：「每早放置於地鐵站的 1,000 個口罩，約 30 分鐘就一掃而空。本想大家憑良心，一人拿一個去用就好，但現實並非這樣。」他更指出：「甚至有整瓶消毒洗手液被拿走，離譜得連放於首爾市政廳 1 樓的也不見。」金課長重申：「希望市民能以良知行事。」

樓主都冇口罩用

每人限買一個 買個條友訂話值幾多就收幾多

藍屍會成箱攞走

成箱拎走

第一條友已經成箱拎走，實驗已完

set個機關仔噴墨好過啦

屌

一定成箱拎走左

屌你老尾
啲人話有口罩拎我先排隊
我排咗成半粒鐘依家派一個俾我？

第一個已經成箱拎走左

呢個好撚狗

會唔會部cam都俾人偷埋架
咁係咪要擺多部cam去影住部cam

Ok wor

唔會攞

你唔要大把人要

會被拆彈專家引爆

煲乜鳩野大佢呀
訓左8個月咩
咁耐以黎啲核彈有邊個真係有效過

真香港人一定好好多

第一個廢佬成箱攞走

黑警來炸撚左佢

我入嚟都係諗住講呢個

咩唔要 我排咗咁耐係我應得既

（轉頭就叫狗黎掃你地場）

留兩盒，thx

有趣 不同時地人都應該一試

想要2盒成人，thanks😊

子華棟篤笑都試過

講閪咩你

搵拆彈專家炸撚咗佢

睇完topic都係唸起呢篇

即刻會被人成箱搬走

無人打交我切柒

引爆

會有人吐痰落去攬炒

第一個人拎走全部

拆彈專家會黎引爆

我會覺得d口罩實有病毒

有人成箱搬走

再擺上網賣

左膠：都係留返俾有需要嘅人，我寧願自己死
普通人：拎幾個先
廢老藍絲：我要曬.jpg
黑警：懷疑有爆炸品，要引爆

依家啲人見到有隊就排 都唔理佢賣乜 梗係會搶

林鄭：拎黎擦鞋先

唔使拎走 直接反轉張紙寫200蚊盒企係度收埋錢先走

300啦至少

啲狗會告返你亂抛垃圾

可以試吓放口罩盒加文宣咪撚益貪心廢老
隔離可以揾人做街訪
如果真係有人有需要再俾真嘢佢